其實點解咁多人話lunch gor 係白卡？

我見連登係某個時間之後有好幾個人話Lunch gor有精神病係拎白卡，講到已經係公認事實、大家都知咁。

但最神奇我從未見過有相關嘅資料/報道

其實有冇證據？係有啲咩新聞或者有人爆料？
如果冇證據，咁係人格抹殺定點？

如果有source麻煩貼出嚟咁就可以停止係個話題

佢的確有白咭

有冇source定你識佢

黃媒已經留手, 佢在tg有流傳露j照

pr團體老屈

想睇下 有冇Link?

我都喺幾個post問過
今日內再冇人答到
將會開post幫佢澄清

就算有sourec你都可以質疑係假

病人資料你就冇乜可能拎到，依家唯一可以証實係真就係條友拎住張白卡親口對你承認

其實有白卡真係唔代表對錯 件事係有啲無聊 我只係想fc

同屈陳雲傻一樣人格抹黑先

俾咗Source先啦講經
又想遊花園呀？

係唔好咁真啦，好多人會hang機

lunch 哥係英雄
手足，萬事小心
大家加油

你做乜又講到事實咁？
有定冇都未Confirm
對定錯我都冇講啲咩呀

唔好跳咗 做咗第一步先好冇？
如果有人質疑就唔使證據 咁法庭都唔使講證據啦

on9講到我第一個話佢有白卡咁
俾你老味要source唔識自己搵？人地當真當假關你鳩事咩，你自己覺得假咪假囉
遊乜鳩花園，我講既只係傻閪慣用技倆

大家恥笑陳雲傻 但冇人真係話佢拎白卡係事實咁喎
依家係講到lunch gor拎白卡係公認事實
你類比不當 不作討論

同主題無關

唔啦, 總之tg有啦

唔好意思 我表達得唔好

重要嗎？

屌咪撚講呢d啦，你講到咁係佢地角度等於冇

多謝你示範流言係點傳開去

當我哋討論一件事 當然要建基喺事實 咁求真(fc)就顯得好重要
佢有冇白卡反而唔係重點 重點係參與討論者嘅態度

佢哋指邊個？我開依個post只係為咗我個人嘅疑問，並唔代表任何一群人
我問多一次：「佢地」指邊個？

我估唔到真係半個證據都冇 可能時間仲早掛
不過我諗你打定個稿都得
我記得風向由上星期平日有post話tg channel集體罷工抗議lunch gor就開始改變

地府有你老母接客張單添呀

扮燒山fans嘅雲糞

真

咁你俾到source未？

少少證據都冇

pr 五毛既野，但求資訊混亂，影響討論焦點

搞到我開依個post去求証 佢哋成功咗喇

好似有adhd

依個post係求證據 唔係求好似

Wow wow wow 第一個證據

講真白咭唔代表d乜野
唔難批
相反有d人好有事但冇申請，就冇白卡

假到咁明顯改圖黎

我唔會斷然係改圖 但我會問張相嚟自邊度

你影張駕駛執照黎改就得啦，同埋呢類過膠卡想點整都得

伯母個閪照喺TG 流傳緊

話佢「行爲似白卡」，咪冇問題囉。

中共港共有佢資料
佢地最鐘意爆料等鬼打鬼
類似等兩邊黑座會斬到甩手甩腳先出現一樣

同意 白卡真係完全唔代表咩 但又唔能夠否認社會歧視嚴重 如果屈咗佢做白卡 有幾個後果係顯而易見
一被誣衊者為受好大壓力甚至心理傷害 抗爭減少或不再
大眾將佢嘅行為貶做有病先會做 因人廢言 抹殺一切功勞
加深歧視 令精神病患者進一步被孤立

全世界都係PR

笑死，啲pr真係自己on9但又當連登仔on9

太多唔肯Fact Check嘅人喇
又唔想俾人話係Pr垃圾咁低質
咁不如一齊做返個高質嘅人，Fact check咗先講啦
冇話又做雞又攞貞節牌坊咁撚著數嘅

由文滙/著名五毛狂屌lunch哥開始我就知呢啲事一定有啲問題